曾經識一個喺msn入面好靚嘅女仔問佢住邊，佢用英文答我住台灣

跟住我就鬧佢，你講大話！！你住台灣點解你講廣東話咁流利？？咁後生就講大話咁衰架？點知原來我當時英文有限，原來佢話佢住大圍，但因為大圍嘅英文串法同台灣嘅英文差唔多，我誤會咗，佢跟住講番佢其實住大圍，仲鬧我正白痴之後就無再理我了 咁就白白錯失咗一段美好恩緣

我話住台北，點知佢係咁問我咩布達拉宮，痴媽根

樓主讀開特殊學校？

咁我住粉嶺你咪當我住芬蘭

屌你老母，2019 年我睇第一個post 睇d咁撚on9 ge里，屌

我都係